尋戲 有無人睇過套cult片

好似係丹麥定德國片黎
講緊一個實驗 要用個夾撐開個人對眼
然後監生拎個瞳孔出黎要睇個畫面
我都係聽人講呢套野係講呢啲劇情
我未睇過套野 有無人幫到手

死亡照相術

犀利

睇完分享下

少少爛尾，不過整體都唔錯

唔算血腥恐怖

咁都唔血腥

Cult 片中真心算好普通
完全唔叫血腥